我組有個free rider

人讀酒店，佢讀酒店
佢下下要人carry佢
自己又唔做野
好啦，其他組員不停叫佢交資料
X，交埋啲垃圾出來🖕🏻
文法錯誤百出唔講，仲要話自己成日去英國，啲英文勁到噴汁。
又口口聲都係粗口🤬
我自問自己唔想同佢一組
但班其他人又唔要佢
佢又厚面皮死來我個組
求各位大大有何計策🙏🏻🙏🏻

我有交野已經算好, 仲想點呀呀生

大專？

無計
唯有努力carry，之後永不錄用

好快習慣

香港搞成咁咪多謝有你呢啲咁嘅人囉

馬上槍斃

同感